---
stage: none
group: unassigned
info: To determine the technical writer assigned to the Stage/Group associated with this page, see https://about.gitlab.com/handbook/engineering/ux/technical-writing/#assignments
type: reference
---

# 系统钩子

您的 GitLab 实例可以对以下事件执行 HTTP POST 请求：

- `group_create`
- `group_destroy`
- `group_rename`
- `key_create`
- `key_destroy`
- `project_create`
- `project_destroy`
- `project_rename`
- `project_transfer`
- `project_update`
- `repository_update`
- `user_add_to_group`
- `user_add_to_team`
- `user_create`
- `user_destroy`
- `user_failed_login`
- `user_remove_from_group`
- `user_remove_from_team`
- `user_rename`
- `user_update_for_group`
- `user_update_for_team`

其中大多数的触发器是不言自明的，但 `project_update` 和 `project_rename` 需要说明：只要项目的属性（包括名称、描述和标签）发生更改，就会触发 `project_update`，*除非* `path ` 属性也发生了变化。在这种情况下，会触发一个 `project_rename`（例如，如果你只关心仓库 URL，你可以只监听 `project_rename`）。

每当 *blocked* 用户尝试登录并被拒绝访问时，就会发送 `user_failed_login`。

系统钩子可用于记录或更改 LDAP 服务器中的信息。

除了这些默认事件之外，您还可以为其他事件启用触发器，例如推送事件，并在创建系统钩子时禁用 `repository_update` 事件。

NOTE:
对于 Push 和 Tag 事件，我们遵循与 Webhooks<!--[Webhooks](../user/project/integrations/webhooks.md)--> 相同的结构和弃用，但我们从不显示提交。

## 创建系统钩子

要创建一个系统钩子：

1. 在顶部导航栏，选择**菜单 > 管理员**。
1. 在左侧导航栏，选择 **系统钩子**。
1. 提供 **URL** 和 **Secret 令牌**。
1. 选中您要启用的每个k**触发器** 旁边的复选框。
1. 如需要，选择 **启用 SSL 验证**。
1. 点击 **添加系统钩子**。

## 钩子请求示例

**请求头**：

```plaintext
X-Gitlab-Event: System Hook
```

**项目已创建：**

```json
{
          "created_at": "2012-07-21T07:30:54Z",
          "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
          "event_name": "project_create",
                "name": "StoreCloud",
         "owner_email": "johnsmith@gmail.com",
          "owner_name": "John Smith",
                "path": "storecloud",
 "path_with_namespace": "jsmith/storecloud",
          "project_id": 74,
  "project_visibility": "private"
}
```

**项目已销毁：**

```json
{
          "created_at": "2012-07-21T07:30:58Z",
          "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
          "event_name": "project_destroy",
                "name": "Underscore",
         "owner_email": "johnsmith@gmail.com",
          "owner_name": "John Smith",
                "path": "underscore",
 "path_with_namespace": "jsmith/underscore",
          "project_id": 73,
  "project_visibility": "internal"
}
```

**项目已重命名：**

```json
{
               "created_at": "2012-07-21T07:30:58Z",
               "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
               "event_name": "project_rename",
                     "name": "Underscore",
                     "path": "underscore",
      "path_with_namespace": "jsmith/underscore",
               "project_id": 73,
               "owner_name": "John Smith",
              "owner_email": "johnsmith@gmail.com",
       "project_visibility": "internal",
  "old_path_with_namespace": "jsmith/overscore"
}
```

请注意，如果命名空间更改，则不会触发`project_rename`。请参考 `group_rename` 和`user_rename` 这种情况。

**项目已转移：**

```json
{
               "created_at": "2012-07-21T07:30:58Z",
               "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
               "event_name": "project_transfer",
                     "name": "Underscore",
                     "path": "underscore",
      "path_with_namespace": "scores/underscore",
               "project_id": 73,
               "owner_name": "John Smith",
              "owner_email": "johnsmith@gmail.com",
       "project_visibility": "internal",
  "old_path_with_namespace": "jsmith/overscore"
}
```

**项目已更新：**

```json
{
          "created_at": "2012-07-21T07:30:54Z",
          "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
          "event_name": "project_update",
                "name": "StoreCloud",
         "owner_email": "johnsmith@gmail.com",
          "owner_name": "John Smith",
                "path": "storecloud",
 "path_with_namespace": "jsmith/storecloud",
          "project_id": 74,
  "project_visibility": "private"
}
```

**新团队成员：**

```json
{
                  "created_at": "2012-07-21T07:30:56Z",
                  "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
                  "event_name": "user_add_to_team",
                "access_level": "Maintainer",
                  "project_id": 74,
                "project_name": "StoreCloud",
                "project_path": "storecloud",
 "project_path_with_namespace": "jsmith/storecloud",
                  "user_email": "johnsmith@gmail.com",
                   "user_name": "John Smith",
               "user_username": "johnsmith",
                     "user_id": 41,
          "project_visibility": "visibilitylevel|private"
}
```

**团队成员已删除：**

```json
{
                  "created_at": "2012-07-21T07:30:56Z",
                  "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
                  "event_name": "user_remove_from_team",
                "access_level": "Maintainer",
                  "project_id": 74,
                "project_name": "StoreCloud",
                "project_path": "storecloud",
 "project_path_with_namespace": "jsmith/storecloud",
                  "user_email": "johnsmith@gmail.com",
                   "user_name": "John Smith",
               "user_username": "johnsmith",
                     "user_id": 41,
          "project_visibility": "visibilitylevel|private"
}
```

**团队成员已更新：**

```json
{
                  "created_at": "2012-07-21T07:30:56Z",
                  "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
                  "event_name": "user_update_for_team",
                "access_level": "Maintainer",
                  "project_id": 74,
                "project_name": "StoreCloud",
                "project_path": "storecloud",
 "project_path_with_namespace": "jsmith/storecloud",
                  "user_email": "johnsmith@gmail.com",
                   "user_name": "John Smith",
               "user_username": "johnsmith",
                     "user_id": 41,
          "project_visibility": "visibilitylevel|private"
}
```

**用户已创建：**

```json
{
   "created_at": "2012-07-21T07:44:07Z",
   "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
        "email": "js@gitlabhq.com",
   "event_name": "user_create",
         "name": "John Smith",
     "username": "js",
      "user_id": 41
}
```

**用户已删除：**

```json
{
   "created_at": "2012-07-21T07:44:07Z",
   "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
        "email": "js@gitlabhq.com",
   "event_name": "user_destroy",
         "name": "John Smith",
     "username": "js",
      "user_id": 41
}
```

**用户登录失败：**

```json
{
  "event_name": "user_failed_login",
  "created_at": "2017-10-03T06:08:48Z",
  "updated_at": "2018-01-15T04:52:06Z",
        "name": "John Smith",
       "email": "user4@example.com",
     "user_id": 26,
    "username": "user4",
       "state": "blocked"
}
```

如果用户通过 LDAP 被阻止，则 `state` 是 `ldap_blocked`。

**用户已重命名：**

```json
{
    "event_name": "user_rename",
    "created_at": "2017-11-01T11:21:04Z",
    "updated_at": "2017-11-01T14:04:47Z",
          "name": "new-name",
         "email": "best-email@example.tld",
       "user_id": 58,
      "username": "new-exciting-name",
  "old_username": "old-boring-name"
}
```

**密钥已添加：**

```json
{
    "event_name": "key_create",
    "created_at": "2014-08-18 18:45:16 UTC",
    "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
      "username": "root",
           "key": "ssh-rsa AAAAB3NzaC1yc2EAAAADAQABAAABAQC58FwqHUbebw2SdT7SP4FxZ0w+lAO/erhy2ylhlcW/tZ3GY3mBu9VeeiSGoGz8hCx80Zrz+aQv28xfFfKlC8XQFpCWwsnWnQqO2Lv9bS8V1fIHgMxOHIt5Vs+9CAWGCCvUOAurjsUDoE2ALIXLDMKnJxcxD13XjWdK54j6ZXDB4syLF0C2PnAQSVY9X7MfCYwtuFmhQhKaBussAXpaVMRHltie3UYSBUUuZaB3J4cg/7TxlmxcNd+ppPRIpSZAB0NI6aOnqoBCpimscO/VpQRJMVLr3XiSYeT6HBiDXWHnIVPfQc03OGcaFqOit6p8lYKMaP/iUQLm+pgpZqrXZ9vB john@localhost",
           "id": 4
}
```

**密钥已删除：**

```json
{
    "event_name": "key_destroy",
    "created_at": "2014-08-18 18:45:16 UTC",
    "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
      "username": "root",
           "key": "ssh-rsa AAAAB3NzaC1yc2EAAAADAQABAAABAQC58FwqHUbebw2SdT7SP4FxZ0w+lAO/erhy2ylhlcW/tZ3GY3mBu9VeeiSGoGz8hCx80Zrz+aQv28xfFfKlC8XQFpCWwsnWnQqO2Lv9bS8V1fIHgMxOHIt5Vs+9CAWGCCvUOAurjsUDoE2ALIXLDMKnJxcxD13XjWdK54j6ZXDB4syLF0C2PnAQSVY9X7MfCYwtuFmhQhKaBussAXpaVMRHltie3UYSBUUuZaB3J4cg/7TxlmxcNd+ppPRIpSZAB0NI6aOnqoBCpimscO/VpQRJMVLr3XiSYeT6HBiDXWHnIVPfQc03OGcaFqOit6p8lYKMaP/iUQLm+pgpZqrXZ9vB john@localhost",
            "id": 4
}
```

**群组已创建：**

```json
{
   "created_at": "2012-07-21T07:30:54Z",
   "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
   "event_name": "group_create",
         "name": "StoreCloud",
         "path": "storecloud",
     "group_id": 78
}
```

**群组已删除：**

```json
{
   "created_at": "2012-07-21T07:30:54Z",
   "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
   "event_name": "group_destroy",
         "name": "StoreCloud",
         "path": "storecloud",
     "group_id": 78
}
```

**群组已重命名：**

```json
{
     "event_name": "group_rename",
     "created_at": "2017-10-30T15:09:00Z",
     "updated_at": "2017-11-01T10:23:52Z",
           "name": "Better Name",
           "path": "better-name",
      "full_path": "parent-group/better-name",
       "group_id": 64,
       "old_path": "old-name",
  "old_full_path": "parent-group/old-name"
}
```

**新群组成员：**

```json
{
    "created_at": "2012-07-21T07:30:56Z",
    "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
    "event_name": "user_add_to_group",
  "group_access": "Maintainer",
      "group_id": 78,
    "group_name": "StoreCloud",
    "group_path": "storecloud",
    "user_email": "johnsmith@gmail.com",
     "user_name": "John Smith",
 "user_username": "johnsmith",
       "user_id": 41
}
```

**群组成员已删除：**

```json
{
    "created_at": "2012-07-21T07:30:56Z",
    "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
    "event_name": "user_remove_from_group",
  "group_access": "Maintainer",
      "group_id": 78,
    "group_name": "StoreCloud",
    "group_path": "storecloud",
    "user_email": "johnsmith@gmail.com",
     "user_name": "John Smith",
 "user_username": "johnsmith",
       "user_id": 41
}
```

**群组成员已更新：**

```json
{
    "created_at": "2012-07-21T07:30:56Z",
    "updated_at": "2012-07-21T07:38:22Z",
    "event_name": "user_update_for_group",
  "group_access": "Maintainer",
      "group_id": 78,
    "group_name": "StoreCloud",
    "group_path": "storecloud",
    "user_email": "johnsmith@gmail.com",
     "user_name": "John Smith",
 "user_username": "johnsmith",
       "user_id": 41
}
```

## 推送事件

推送到仓库时触发，推送标签时除外。为每个修改的分支生成一个事件。

**请求头**：

```plaintext
X-Gitlab-Event: System Hook
```

**请求体：**

```json
{
  "event_name": "push",
  "before": "95790bf891e76fee5e1747ab589903a6a1f80f22",
  "after": "da1560886d4f094c3e6c9ef40349f7d38b5d27d7",
  "ref": "refs/heads/master",
  "checkout_sha": "da1560886d4f094c3e6c9ef40349f7d38b5d27d7",
  "user_id": 4,
  "user_name": "John Smith",
  "user_email": "john@example.com",
  "user_avatar": "https://s.gravatar.com/avatar/d4c74594d841139328695756648b6bd6?s=8://s.gravatar.com/avatar/d4c74594d841139328695756648b6bd6?s=80",
  "project_id": 15,
  "project":{
    "name":"Diaspora",
    "description":"",
    "web_url":"http://example.com/mike/diaspora",
    "avatar_url":null,
    "git_ssh_url":"git@example.com:mike/diaspora.git",
    "git_http_url":"http://example.com/mike/diaspora.git",
    "namespace":"Mike",
    "visibility_level":0,
    "path_with_namespace":"mike/diaspora",
    "default_branch":"master",
    "homepage":"http://example.com/mike/diaspora",
    "url":"git@example.com:mike/diaspora.git",
    "ssh_url":"git@example.com:mike/diaspora.git",
    "http_url":"http://example.com/mike/diaspora.git"
  },
  "repository":{
    "name": "Diaspora",
    "url": "git@example.com:mike/diaspora.git",
    "description": "",
    "homepage": "http://example.com/mike/diaspora",
    "git_http_url":"http://example.com/mike/diaspora.git",
    "git_ssh_url":"git@example.com:mike/diaspora.git",
    "visibility_level":0
  },
  "commits": [
    {
      "id": "c5feabde2d8cd023215af4d2ceeb7a64839fc428",
      "message": "Add simple search to projects in public area",
      "timestamp": "2013-05-13T18:18:08+00:00",
      "url": "https://dev.gitlab.org/gitlab/gitlabhq/commit/c5feabde2d8cd023215af4d2ceeb7a64839fc428",
      "author": {
        "name": "Example User",
        "email": "user@example.com"
      }
    }
  ],
  "total_commits_count": 1
}
```

## 标签事件

当您为仓库创建（或删除）标签时触发。为每个修改的标签生成一个事件。

**请求头**：

```plaintext
X-Gitlab-Event: System Hook
```

**请求体：**

```json
{
  "event_name": "tag_push",
  "before": "0000000000000000000000000000000000000000",
  "after": "82b3d5ae55f7080f1e6022629cdb57bfae7cccc7",
  "ref": "refs/tags/v1.0.0",
  "checkout_sha": "5937ac0a7beb003549fc5fd26fc247adbce4a52e",
  "user_id": 1,
  "user_name": "John Smith",
  "user_avatar": "https://s.gravatar.com/avatar/d4c74594d841139328695756648b6bd6?s=8://s.gravatar.com/avatar/d4c74594d841139328695756648b6bd6?s=80",
  "project_id": 1,
  "project":{
    "name":"Example",
    "description":"",
    "web_url":"http://example.com/jsmith/example",
    "avatar_url":null,
    "git_ssh_url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "git_http_url":"http://example.com/jsmith/example.git",
    "namespace":"Jsmith",
    "visibility_level":0,
    "path_with_namespace":"jsmith/example",
    "default_branch":"master",
    "homepage":"http://example.com/jsmith/example",
    "url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "ssh_url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "http_url":"http://example.com/jsmith/example.git"
  },
  "repository":{
    "name": "Example",
    "url": "ssh://git@example.com/jsmith/example.git",
    "description": "",
    "homepage": "http://example.com/jsmith/example",
    "git_http_url":"http://example.com/jsmith/example.git",
    "git_ssh_url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "visibility_level":0
  },
  "commits": [],
  "total_commits_count": 0
}
```

### 合并请求事件

在创建新合并请求、更新/合并/关闭现有合并请求或在源分支中添加提交时触发。

**请求头**：

```plaintext
X-Gitlab-Event: System Hook
```

```json
{
  "object_kind": "merge_request",
  "user": {
    "id": 1,
    "name": "Administrator",
    "username": "root",
    "avatar_url": "http://www.gravatar.com/avatar/e64c7d89f26bd1972efa854d13d7dd61?s=80&d=identicon",
    "email": "admin@example.com"
  },
  "project": {
    "name": "Example",
    "description": "",
    "web_url": "http://example.com/jsmith/example",
    "avatar_url": null,
    "git_ssh_url": "git@example.com:jsmith/example.git",
    "git_http_url": "http://example.com/jsmith/example.git",
    "namespace": "Jsmith",
    "visibility_level": 0,
    "path_with_namespace": "jsmith/example",
    "default_branch": "master",
    "ci_config_path": "",
    "homepage": "http://example.com/jsmith/example",
    "url": "git@example.com:jsmith/example.git",
    "ssh_url": "git@example.com:jsmith/example.git",
    "http_url": "http://example.com/jsmith/example.git"
  },
  "object_attributes": {
    "id": 90,
    "target_branch": "master",
    "source_branch": "ms-viewport",
    "source_project_id": 14,
    "author_id": 51,
    "assignee_id": 6,
    "title": "MS-Viewport",
    "created_at": "2017-09-20T08:31:45.944Z",
    "updated_at": "2017-09-28T12:23:42.365Z",
    "milestone_id": null,
    "state": "opened",
    "merge_status": "unchecked",
    "target_project_id": 14,
    "iid": 1,
    "description": "",
    "updated_by_id": 1,
    "merge_error": null,
    "merge_params": {
      "force_remove_source_branch": "0"
    },
    "merge_when_pipeline_succeeds": false,
    "merge_user_id": null,
    "merge_commit_sha": null,
    "deleted_at": null,
    "in_progress_merge_commit_sha": null,
    "lock_version": 5,
    "time_estimate": 0,
    "last_edited_at": "2017-09-27T12:43:37.558Z",
    "last_edited_by_id": 1,
    "head_pipeline_id": 61,
    "ref_fetched": true,
    "merge_jid": null,
    "source": {
      "name": "Awesome Project",
      "description": "",
      "web_url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project",
      "avatar_url": null,
      "git_ssh_url": "git@example.com:awesome_space/awesome_project.git",
      "git_http_url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project.git",
      "namespace": "root",
      "visibility_level": 0,
      "path_with_namespace": "awesome_space/awesome_project",
      "default_branch": "master",
      "ci_config_path": "",
      "homepage": "http://example.com/awesome_space/awesome_project",
      "url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project.git",
      "ssh_url": "git@example.com:awesome_space/awesome_project.git",
      "http_url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project.git"
    },
    "target": {
      "name": "Awesome Project",
      "description": "Aut reprehenderit ut est.",
      "web_url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project",
      "avatar_url": null,
      "git_ssh_url": "git@example.com:awesome_space/awesome_project.git",
      "git_http_url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project.git",
      "namespace": "Awesome Space",
      "visibility_level": 0,
      "path_with_namespace": "awesome_space/awesome_project",
      "default_branch": "master",
      "ci_config_path": "",
      "homepage": "http://example.com/awesome_space/awesome_project",
      "url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project.git",
      "ssh_url": "git@example.com:awesome_space/awesome_project.git",
      "http_url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project.git"
    },
    "last_commit": {
      "id": "ba3e0d8ff79c80d5b0bbb4f3e2e343e0aaa662b7",
      "message": "fixed readme",
      "timestamp": "2017-09-26T16:12:57Z",
      "url": "http://example.com/awesome_space/awesome_project/commits/da1560886d4f094c3e6c9ef40349f7d38b5d27d7",
      "author": {
        "name": "GitLab dev user",
        "email": "gitlabdev@dv6700.(none)"
      }
    },
    "work_in_progress": false,
    "total_time_spent": 0,
    "human_total_time_spent": null,
    "human_time_estimate": null
  },
  "labels": null,
  "repository": {
    "name": "git-gpg-test",
    "url": "git@example.com:awesome_space/awesome_project.git",
    "description": "",
    "homepage": "http://example.com/awesome_space/awesome_project"
  }
}
```

## 仓库更新事件

推送到仓库（包括标签）时仅触发一次。

**请求头**：

```plaintext
X-Gitlab-Event: System Hook
```

**请求体：**

```json
{
  "event_name": "repository_update",
  "user_id": 1,
  "user_name": "John Smith",
  "user_email": "admin@example.com",
  "user_avatar": "https://s.gravatar.com/avatar/d4c74594d841139328695756648b6bd6?s=8://s.gravatar.com/avatar/d4c74594d841139328695756648b6bd6?s=80",
  "project_id": 1,
  "project": {
    "name":"Example",
    "description":"",
    "web_url":"http://example.com/jsmith/example",
    "avatar_url":null,
    "git_ssh_url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "git_http_url":"http://example.com/jsmith/example.git",
    "namespace":"Jsmith",
    "visibility_level":0,
    "path_with_namespace":"jsmith/example",
    "default_branch":"master",
    "homepage":"http://example.com/jsmith/example",
    "url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "ssh_url":"git@example.com:jsmith/example.git",
    "http_url":"http://example.com/jsmith/example.git"
  },
  "changes": [
    {
      "before":"8205ea8d81ce0c6b90fbe8280d118cc9fdad6130",
      "after":"4045ea7a3df38697b3730a20fb73c8bed8a3e69e",
      "ref":"refs/heads/master"
    }
  ],
  "refs":["refs/heads/master"]
}
```

## 系统钩子中的本地请求

<!--[系统钩子对本地网络的请求](../security/webhooks.md)--> 系统钩子对本地网络的请求可以由管理员允许或阻止。

<!-- ## Troubleshooting

Include any troubleshooting steps that you can foresee. If you know beforehand what issues
one might have when setting this up, or when something is changed, or on upgrading, it's
important to describe those, too. Think of things that may go wrong and include them here.
This is important to minimize requests for support, and to avoid doc comments with
questions that you know someone might ask.

Each scenario can be a third-level heading, e.g. `### Getting error message X`.
If you have none to add when creating a doc, leave this section in place
but commented out to help encourage others to add to it in the future. -->
